浪澄灣印尼女傭上吊亡

大角嘴海輝道8號浪澄灣，早上6時51分，一名印尼女傭(27歲)在單位內上吊，姓羅女戶主(79歲)發現後連忙報警。消防員及救護員到場將女傭解下，但證實已經死亡。女戶主感到不適需要送院，警方調查事件原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

有乜深仇大恨要將人間屋變凶宅

咁大怨恨要以死相搏, 又多間兇宅

案中有案？

樓價大跌啦

又比D雞蟲姦左 ?

畀蝻搞大咗個肚 返唔到鄉吓見個仔

會唔會係阿婆逼死個女傭?

個男戶主..

識玩 南亞鬼

想講照顧老人家多數都好難頂, 佢地真係當你係工人而唔係人, 永遠都由上而下說話好難聽, 好相處既係好少數. 不過今次事件暫時資料有限, 咩原因大家都係估.

咁我又見過唔少老人家好錫個工人，過時過節大利是就一定，出街食咩都就個工人

佢自殺又唔一定僱傭關係既

諗起粽邪

女戶主感到不適需要送院

樓價要7折了